當日魚革退後嘅係差佬 今日退後嘅係我地

黑警再執迷不悟，下次人地扔的可能會係器由蛋

sorry呀阻你少少位
[置頂一陣就ok] 募集想出嚟但係出唔到嘅各位巴打絲打

記者朋友你好

魚革全部坐緊監
係唔係要為咗一剎那煙花換坐幾年監？

到今日大家都仲講緊 都叫一剎那煙花？

咪係，怕坐監怕犯法你直接去支持修例咪得囉屌
人地睇慣遊行根本唔需要理你呢班垃撚圾，100萬行完散，第2日照返工

你認真啲睇下條片

佢地個做法已經改曬
今時今日仲有咩可能可以好似9:18咁 條友企係盾前都仲未比人用警棍打